Lego林鄭倒錢落海

2018年10月12日

Lego林鄭倒錢落海

【本報訊】「明日大嶼」龐大工程估計耗資5,000億元，民意譁然。經常用Lego積木攝製社會場景的攝影師Ric Tse即興模擬特首林鄭月娥倒錢落海，憑此寄意。他說，香港還有地可以用，無必要花龐大公帑起人工島。

「雖然香港一路都有填海，但如果政府唔改變現時嘅人口政策，再多嘅地都解決唔到住屋問題。再者，前車可鑑，高鐵超支，效益成疑，將來政府嘅大型基建，最終會使幾多錢，無人知。」Ric說。

上一則
上一則
稱藉「玫瑰園」鑑古知今

下一則
下一則
紅隧加價一倍 政府死不修改

林超英斥低估風暴潮威脅

向內地買海砂料花439億

稱藉「玫瑰園」鑑古知今

紅隧加價一倍 政府死不修改

特首自詡大膽：禁傳統煙有得諗

聶德權稱暫不重啟政改

林鄭民望新低

九價HPV疫苗 小五女童免費打

產檢毋須假紙可獲有薪病假

楊潤雄：普教中交學校決定

天價填海 林鄭卸責規劃署

今日小蠢，明日大愚

呢啲宣傳要有多啲
比fb啲人都意識到